【恐怖情殺】港女赴台旅遊失蹤 同行男友承認殺人棄屍

香港女子潘曉穎的父親報案，指潘曉穎與她男友陳同佳於2月13日赴台旅遊，但陳同佳獨自回港，潘女則下落不明。潘父在港報警。台北市警方隨後接獲香港警方通知尋找失蹤女子，遂翻查閉路電視片段，發現陳同佳於2月17日獨自拖着粉紅色大型行李箱離開「紫園旅社」，形迹十分可疑。於是，台警將資料交予香港警方。
今日下午6時許，台警接獲香港警方通知，已拘捕潘女的同行男友陳同佳，他承認殺害潘曉穎，並將屍體裝進行李箱棄置於台灣的竹圍捷運站外草地。目前，台警正前往竹圍站附近搜尋，盼能尋獲陳男供稱的行李箱，案件有待進一步調查。
台灣《蘋果日報》/《自由時報》

陳同佳 陳同佳

痴撚線

就算你係假膠都係低質嘅假膠

又一件

【殺人棄屍】22歲女死者身世曝光 fb曬恩愛：他說我是他第一個也是最後一個女友

22歲姓潘港女上月偕男友赴台灣旅遊，其間她疑遭殺害藏於行李篋內，並棄屍荒郊。據悉，潘女年約20歲，她外貌娟好，打扮時尚，而且愛好自拍，經常會上傳自拍照到其fb及Instagram，又在fb透露自己對愛情的見解：「一個人發現自己愛上一個人，都是在跟他分别的時候，突然一下見不到那個人了，才知道自己已經不知不覺地對那個人産生了很強的依戀」；其愛情觀吸引近百名朋友畀like。

潘女又曾在去年11月在fb出post「曬恩愛」，其中一帖更寫：「他說我是他第一個也是最後一個女朋友啊」，然後標註其男友。
據悉，女死者之前在港島一間中學就讀，其後轉到VTC讀書，並在fb上寫「其實有心讀書去邊度都讀到，冇心讀書去邊都讀唔到」。

死者潘曉穎生前投宿時的閉路電視畫面。

RIP
要了解一個人 最好就係同佢去一次旅行

個女仔幾靚女

行兇動機係咩

心up

同問

大仆街

條女同個大粒癦Fb ig呢

多d呢d新聞嚇下d臭雞都好，成日亂飛人

拔萃有個大仆街
佢個名叫做陳同佳

涉嫌在台灣殺害同行姓潘女友的姓陳青年，年約20歲，回港後今午被警方拘捕，帶返將軍澳警署扣查。據悉有人承認殺害潘女，並將屍體藏於行李篋內，棄置於新北市淡水區竹圍捷運站外草地。《蘋果》發現疑犯的fb內僅有數張相片，其中一張是潘女的自拍照，另一張是二人合照。從合照所見，二人狀甚親密，男方鼻邊有大粒癦，而女方用右手纏著男方手臂。另外，男方近日更將自己的fb及Instagram名稱改名，加入女方的名字，又指「家有愛妻」，以示恩愛。

忘了愛

有大粒墨好樣衰下喎

咁都食到女

條仔隻眼好邪

靠把口

但台灣犯法 個犯又係香港 可以點做
又無引渡條約

用台灣法律定香港法律入佢？

香港係咪拉唔到佢

陳同佳FB

返到香港
過完關先拉

Lm睇個男仔又扮痴線

香港同台灣冇引渡協議，再加上個男人係香港人，基本上係冇可能引渡佢去台灣。

垃圾港狗得一分
goalllll

自膠 原來MK仔上個月一早已返咗香港

真心想知動機
mk仔唔鐘意人咪分手囉 唔使殺咗條女啊嘛.....

但係警犬又拉咗佢嘅？

屌撚死左

22歲姓潘港女與男友共赴台彎旅行，卻慘遭殺害棄屍荒郊。台灣警方透露，案中潘女與姓陳男友於2月13日到台灣旅遊歡度情人節，原本預訂17日(初二)相偕返港，準備與家人過農曆新年。兩人到台後投宿在台北市大同區南京西路的「紫園旅社」。

至2月17日晚，陳獨自一人返港。潘女父親遲遲未見女兒回家，打其電話也無人回應。其間一度找陳男查問，但有人聲稱：「在台灣期間與女友發生爭吵，其後各自負氣分開」。潘父其後再找陳男但不果。
潘父從多方向找尋女兒亦無果，近日到將軍澳警署報案指女兒遊台灣其間失蹤，男友則獨自返港，但對方支吾以對，案件交由東九龍總區失蹤人口組跟進。警方追查後找到陳男查問，其後再透過國際刑警，要求台北市警方協助追查，並查閱相關閉路電視，台灣警方發現陳男在2月17日獨自拖著粉紅色大型行李箱離開「紫園旅社」，形跡可疑。
今日下約6時，香港警方再找陳到將軍澳警署查問，台灣警方消息透露，港警原來利用心理技巧攻破疑人心防，報稱指台灣警方已發現潘女遭遇不測，要求陳主坦白交代，疑有人心虛之下，坦承台灣殺害女友，並將屍體裝進行李箱，棄置於台灣的竹圍捷運站外草地。台北市警方獲報後，今晚已在竹圍捷運站附近搜尋，盼能尋獲有關行李箱，確認陳男供詞。

鬧交殺人
低EQ到咁

翻咗嚟香港一個月啦

但係香港告到嫁咩？

突然諗起上個月將軍澳個女仔係屋企比呀媽發現死左個單 最後點

真係唔明點解呢d人會有女
公平咩

證明左係自殺
CCTV影到佢自己去買兇器

應該好多巴打好興趣有無權引導

點會charge唔到
你估公海殺人咩
係咁個個去外國旅行都做完犯法野先走

此帖必火

利用心理技巧攻破疑人心防 講到咁高技巧 其實咪又係嚇尻佢唔認打柒佢 一睇條死仔就知EQ低又怕事衰衝動啦

火你老母

曼城迷

22歲姓潘港女上月偕男友赴台灣旅遊，其間她疑遭殺害藏於行李篋內，並棄屍荒郊。據悉，潘女年約20歲
抄完稿唔記得del?

差人係有一套盤問技巧的

Mk 仔 vs mk妹🤦🏻‍♂️

洗讚小鴨鴨
笑能4

個女仔身材幾好
但可惜,跟錯佬,所以話女仔唔好亂跟人走,好危險
如果唔係佢應該大把世界撈

【殺人棄屍】最新消息！女死者遺體被尋回

22歲姓潘港女上月偕男友赴台灣旅遊，其間她疑遭殺害藏於行李篋內，並棄屍台北捷運竹圍站周邊草叢。台灣警方根據線索，不斷加大搜索範圍，又翻查附近商舖呂的閉路電視，至晚上時份，當地警方於竹圍捷運站後方尋獲潘女遺體。

係獌狗吖

係台灣殺人 香港入唔入到罪

9 up

Mk妹把口仲難聽過民建聯班友

屌大粒墨咁撚樣衰有女友仲唔心足

有鬼,咪嚇鳩條靚仔話搵到條屍,其實冇,最後條友心虛認左
不過佢真係有做,冇做既話就根本唔會心虛

唔關有冇證據事，香港法律對境外犯法冇司法管轄權，除咗受害人係16歲以下嘅性罪行。

點會唔比, 之前台灣係香港2男+1女謀殺1條友之後著草去台灣都係靠台灣捉佢地返來香港

會唔會用上次小草單案嘅方法

此案的出現亦使台灣與香港出現了新模式的警務合作，由於政治原因，台港兩地並無「刑事事宜相互法律協助協議」或「移交逃犯協議」，兩地的警方並不能以「引渡」移交犯罪嫌疑人。是次的安排是先由台灣警政署以曾祥欣、張善恆及劉錫豪的簽注到期，並以「有危害我國公共安全之虞」，要求移民署註銷他們簽證，再以逾期滯台將之遣返。[17]而台灣與香港警方合作，以香港註冊的國泰航空於2016年4月12日的CX467班機移送，這可使香港警方能於班機離開台灣後便立即拘捕疑人。

但係今次本身條友係香港人二犯案地方係台灣，你冇可能無啦啦踢條友出境

台灣警方消息透露，港警原來利用心理技巧攻破疑人心防，報稱指台灣警方已發現潘女遭遇不測，要求陳主坦白交代，疑有人心虛之下，坦承台灣殺害女友，並將屍體裝進行李箱，棄置於台灣的竹圍捷運站外草地。

讀心神探?

屌你老母陳同佳

港男好恐怖

台灣好似有死刑

究竟殺人動機係咩

咁小草呢？

忘.了愛

火你老母咩
死返去玩微博啦

如果將陳同佳同小草放埋一齊........

咁即係香港吿唔到？又無引渡協議

挑，使撚引渡咩！陳同佳本人已身處香港

但死者係香港人
應該告到

如果死者係台灣人 可能唔同做法
有冇法律撚可以解釋吓

心理質素低 俾人嚇兩嚇就爆曬出黎 好似啲冇料傻柒成日話識黑社會嚇人 但係又絕大部份人都驚先好笑

引渡佢番台灣呀

我唔信會告唔到喎，條友又冇背後勢力，要告入佢有幾難

點可能告唔到

鳩估 d情侶通常一出外旅行即刻鬧交 估係第一次出國 然後吵起上來唔小心bang暈/死條女，條女驚起上來就做埋d手尾

應該係陳仔返唔到香港

佢又唔係喺公開, 點會告唔入

佢又唔係喺公海, 點會告唔入

屌屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌屌屌你老母陳同佳陳同佳

拔萃有個大仆街

最新消息係佢偷左條女張信用卡 比警察以盜竊罪拘捕

成個大陸仔咁

引渡佢返台灣仲乜？依家係香港警方告佢！

個女仔好靚，
俾個人渣害死

死鏝狗無性

但犯案地點唔係香港
香港政府有冇權告佢謀殺?

打倒獌狗

會搵差佬同佢搭去台灣既飛機，台灣警方會係機埸等拉佢
之前好似試過

佢係香港人

如果佢條女係獌狗就抵殺

係台灣殺人，正常引渡番台灣判

ON9
擺明假曼黎。。

唔係法律撚唔知正確解法

狗咬狗

會唔會假罪釋放，條撚樣唔係香港境內殺人喎

如果條女係猁狗成件事就合理曬。

同埋照你邏輯
所有香港人係香港境外犯法，都要由香港政府提告?!

條女係利狗就殺得遲啦

真
猁狗真係沒有一個值得可憐

唔明點解告唔到，呢單一定告到
中共首先會走出黎講香港是中國的，然後台灣是中國的，所以告到
順便比d 壓力台灣，反正台狗都做唔出d 咩

讀VTC?

喺度！

睇下台灣警方告定香港警方告囉，告之前會雙方夾下先。通常台灣警方會交返香港警方處理，加上人已在香港。

猁狗應該死全家

會唔會係因為睇波嘅意識形態不合而動殺機？

上次係香港人喺台灣簽證到期先可以咁做。但香港警察唔可以無端端帶一個香港人出境，因為冇法律理據。

如果條女係利狗
咁條大粒癦就係英雄

好靚女呀

Ching sick D 野
猁狗真係抵死

可能隻死利狗比d精跣親仆死

are you sure? LLB?

有咩仇口大撚到要殺人

有坐監咩

條女似係猁狗
輸左比我曼發老皮
跟住個曼迷男友忍唔住

好樣衰好mk
衰格有樣睇

我估香港唔會比條仔返去台灣審訊 雖然件事係台灣發生，台灣警方應該搵香港警方搵佢再盤問佢。我諗台灣警方會將d證據比返香港呢邊審訊🤔🤔
如果條仔咁唔好彩要引渡返台灣審訊，咁佢準備返身後事先啦

多數都係啦
情侶關係好難殺得落手
利狗就唔同講法

Ig呢

係嘅法官大人，我無嘢講。

大波長腳

係坐監個時，應該比人打撚死 無記錯台灣坐監同成堆人一齊坐

( Show Blocked User - Nastia )

條女個樣中等
但身材同對腳都係

臭鳩猁真係去到邊都要害

單野會點處理

叫錯我名

其實如果條友係香港岀發時已經有預備殺人，就算係海外一樣有司法管轄權。

情侶關係都唔係 未必落唔到手，除非條女生前做過既事令條仔好憎或忍緊，係台灣旅行個時又可能因為咁，觸發到佢，殺左佢都唔出奇。有好多案件都係情侶關係已發生既

條仔個樣柒到咁都有得屌MK妹

著校服都咁撚mk

條仔個樣都似會殺人既樣黎 鳳眼 大細唔同🤭🤭

捧利身浦價值觀一定有問題
嘈嘈下起殺心唔出奇

真係一輩子

其實兩邊審都有可能，主要睇返台灣個邊點樣處理。會唔會要求香港引渡返佢去台灣審

而家開始了仲要係一輩子

條仔咁既死樣都媾到女。。。

唔知係咪一路佢地感情有問題啦，同埋條女都唔似d乖乖女 可能生前做過既野令到條仔一路忍緊，去到台灣又嘈一時衝動之下

條仔個樣一睇就知係有問題

證據台灣警方提供唔得嘅咩？

條仔個樣睇落都受左好多委屈

成個低能仔咁

仲要大波學生妹
公平咩

側面成個薑檸樂咁

我覺係似支那撚

條友蝗樣

無左件事

係
好人好姐真係唔會捧臭鳩猁

咁通常點處理

讀個LLB咪知囉

連登仔最愛的MK妹

屌奶星

衝動殺人就緊係心理質素低啦
預謀殺人就話姐

眼花以為條友叫陳庭佳

猁狗死咗，獌狗坐監，兩敗俱傷

之前有條韓國佬黎香港旅行殺佢老婆同仔果單最後係點搞

我曼手足又hey生了

香港點告啊 佢係台灣犯法啊

咁佢唔同，佢即場比人捉，一定香港坐

係著草走佬果啲先講引渡條例啫

一般嚟講都係自願返本國受靶架啦

仲要有下三白眼

估嫁炸，好想睇返之後佢既口供係點講

條仔死唔上機
有咩合法原因逼一個香港人離開香港
你吹唔脹wo

有錯，犯毒真係無得返本國架喎

好多時，都係衝動之下去犯.....只要有觸發點

係 不要講了

【殺人棄屍】男友運屍畫面曝光！攜港女遺體搭16個捷運站

香港女子潘曉穎的父親報案，指潘曉穎與她男友陳X佳於2月13日赴台旅遊，但陳X佳獨自回港，潘女則下落不明。潘父在港報警。台北市警方隨後接獲香港警方通知尋找失蹤女子，遂翻查閉路電視片段，發現陳於2月17日獨自拖着粉紅色大型行李箱離開「紫園旅社」，形迹十分可疑。於是，台警將資料交予香港警方。台灣警方在晚上9時40分，於竹圍捷運站後方一處草皮尋獲女子遺體。
今日下午6時許，台警接獲香港警方通知，已拘捕潘女的同行男友陳X佳，他承認殺害潘曉穎，並將屍體裝進行李箱棄置於台灣的竹圍捷運站外草地。目前，台警正前往竹圍站附近搜尋，盼能尋獲陳男供稱的行李箱，案件有待進一步調查。
據悉，2月17日陳男在上午11點22分帶着行李到紫園旅店1樓大廳寄存，然後拖着粉紅色大行李箱獨自外出，一直到傍晚6時28分才單獨返回紫園旅店，這個時候他手上已經沒有那個粉紅色大行李箱，估計當時已棄屍竹圍。從紫園旅店的閉路電視畫面所見，潘曉穎生前投宿時，她手推着粉紅色大型行李箱，發夢也沒想到該行李箱竟成為最後裝填自己遺體的工具。
警方翻查閉路電視畫面，發現2月17日凌晨0時26分，陳男與潘女帶著一個粉紅色行旅箱入住紫園旅店，畫面可看出提行李箱的陳男相當輕鬆，顯示裡面物品並不多。但當天中午11時25分，戴著黑色口罩的陳男，獨自提著同一個行李箱離開旅店，行李箱感覺相當沉重，警方懷疑當時潘女已被殺害塞進行李箱內，陳男更帶着潘女的屍體畫面搭了16個捷運站棄屍。

嘩屌 其他乘客同條屍一卡都唔知

殺死利狗都要坐

咁香港警方押佢返去台灣

境外犯法 香港可以告咩

估計係猁狗輸波發皮四

我都想知咩咁大件事要激動到殺人

落club比台仔扑左？

吓！你不如諗下條仔用乜方法可以走得甩唔使上機啦，依家佢係咪喺荔枝角收押所？

條仔fb無咗？有無back up?

定係臭格？

應該仲係差館落口供

大部分殺人犯都係呢種眼神

Tony?

呢幾年既經驗話我知，無論法律點寫，警方+律政司想做乜嘢，都一定做到

成件事似係事旦一方比人帽咗

可能性頗大

yes

定係爭WIFI用呀？

港龍空姐單野條仔又係呢種眼神

上次台灣斬人果個鄭捷又係咁個款

新聞話個女仔屋企人上星期一先報警
17號就棄屍
5號先報警
條仔仲要用佢提款卡拎錢

肯定係男既扑野想唔用套 女既唔肯就發嬲

嘩 咁撚醜都食得落 真係底撚死

明明佢個facebook係話捧曼城
點解講講吓變利/曼聯迷？

MATCH！

講還講我對眼都係咁

97後的教育發生什麼事？
為什麼97後的學生很多都on99低eq又偏激

是教育的錯嗎？ 是dse on9嗎？

落左案，應該律政司本身都有信心？
有冇法津JJ講下，台灣犯案謀殺
係香港告唔告得

收到風猁狗多數都係呢個樣

條女都死左成個月 條屍腐爛成點...
btw屋企人3月先報警

點解你自己唔讀個LLB呢？下下都要求人，仲細咩！

呢種三殺眼 好恐怖
條女真係唔知訂底死

唔怪得出街成日比人打
原來比人當利狗

香港人殺香港人喎，點會唔告得，就算唔喺香港都可以通緝佢啦

Victim 係香港人，點會無司法管轄權

證據喇woo....

幫佢落份857啦

巴打遲早殺人，係就壯烈一啲，青史留名

求凶手fb backup 同mk ig

我對個社會好大怨氣
出街成日怒啤人
久而久之對眼就變左咁

條仔咁既閪樣，mk格，齊蔭頭，大粒默，男仔同佢做fd子都唔想，條囡仲要揀佢做男友，俾佢屌同佢打卄輪，是咪俾人落左情降啊

有「五億探長」稱號的呂樂70年代因貪污受賄被廉署通緝，他在台灣長居30年最後在加拿大病逝，終身未被香港逮捕；另港星劉永1984年在台灣刀傷妻子戴良純案，劉罪成被判刑2年半，在上訴開庭前他潛逃返港，台灣發出通緝令，但劉一直在港自由出入。

其實林過雲都係呢種眼

Victim係香港人，點解就會有司法管轄權?
中國刑法先有。

司法管轄權問題

成個薑檸樂咁樣

綁佢喺張醫療床
話去台灣醫病得唔得

屌你公平咩，條女MK有波樣唔差，咁就比條柒頭殺左

香港男人痴線到 唔怪得港女只比洋腸屌

嗰單有無樣？

已經唔合法咁拘留一個人啦

同洗頭艇有分別??
你咁都諗得出

如果落案控告嘅案情，係指佢之前已串謀謀殺，去臺灣係殺人計劃嘅一部份，咁就有司法管轄權了

如果冇足夠證據證明依一點，或者調轉辯方搵到證據話佢殺人只係出於衝動，咁香港法院就冇司法管轄權了

唔知大家有無睇女死者fb之前既post 我反而覺得係條仔對佢唔住

不過可能d post都係做個樣姐 希望一齊討論下

將軍澳廣明苑21歲女學生離奇命案，警方原列謀殺案處理，惟調查15小時後改列屍體發現。有消息指出，死者有精神病紀錄，惟去年12月沒有覆診，她在案發前曾獨自離家，閉路電視片段發現她前往一間雜貨店購物，調查後發現她買入一袋百條裝的白色索帶，疑與其頸部的索帶脗合。警方指無證據顯示為謀殺案，將循死者的精神、社交及財政等方面調查。

其實佢做咩唔扔落條河到 咁咪搵都難好多
不過要入佢應該都入到架啦 睇係邊面會協調

搵到女ig 但睇唔到

唔捨得掛，話晒都係佢條女黎

都去到咁遠啦

佢坐左16個站 我諗佢有諗過棄屍邊到 有機會16個站，係捷運查下咩位置最好

話佢有精神病/遺傳病/罕見病囉

想睇 有冇人本身有follow

可能佢想有咁遠得咁遠
發現左條屍都好難link到佢

s8B,Cap212

竟然有人話告唔入
如果係真，我即刻請曬我d仇家過台灣

殺左自己女朋友 棄屍都不特止 仲要拎佢張卡撳錢 呢d人唔死都無用

你返過工未？

再入就成條海岸線啦大佬
條條用腦用一半，一係掉落淡水河白沙灣etc
點解唔係掉落河／海而放草叢？
係咪內疚／同情死者？

btw rip

條女派帽

應該係唔捨得啦，話晒係自己條女
殺完情緒冷靜返就會後悔

(1) Where-

(a) an act takes place on the high seas or in any other place outside Hong Kong;
(b) the person against or in relation to whom the act is committed or took place dies in Hong Kong as a result of the act; and
(c) the act would, if taking place in Hong Kong, constitute murder or manslaughter or being accessory to murder or manslaughter,
whatever the citizenship or nationality of the person committing it or responsible for it, the act shall constitute the crime of, as may be appropriate, murder or manslaughter or so being accessory.

見咁多正台妹,, 殺女友好正常,,, 手法可以乾淨D

依家用盜用提款卡去扣查緊

咁柒都溝到女 仲要殺埋

除咗保外就醫
仲有咩途徑令佢合法、正常地
路經台灣 ？

其實香港可唔可以
派人去台灣驗屍/鑑証
然後單嘢香港審？

佢有諗得咁詳細就唔會殺人啦
2個人去旅行實查你啦點走得甩
btw棄屍果度係咪好偏僻
睇佢描述都係捷運站附近
點解個gip放左係果度咁耐都冇人知
正常都應該有d臭味傳出黎

竟然有人提議用洗頭艇夾佢去台灣
遲下俾人洗頭艇去大陸時唔好喊啊
你自己好支持架

想睇咩
Btw, 佢條仔真係好7 都唔知條女係咪撞邪

會唔會條女出嘅post 都係個男出

有無j圖？死左照j

個女仔咁靚 ... 咁就一世

好心啲女就帶眼識人啦

三白眼本身係面相嚟講就係話人重心計 所以殺人犯係咁既眼真係唔出奇 呢種人同佢做fd都要小心啲

po條仔好喇
死者就咪撚po啦，人都走左仲J咩

凶手相，J圖

如果放佢保釋，而有人打算棄保潛逃，經水路離開香港，但一出公海就遇到台警船隻…有無得諗？

台灣相

你唔睇大把人想睇

其實我都想睇
但好似好撚仆街姐

佢兩個有無發生過咩爭拗
會唔會搵到條仔殺人動機

真係7到盡頭.樣已經咁 心地仲咁撚黑
睇佢係台灣旅行都有po相
開開心心去居然變成咁
Btw 唔該巴打

依單案唔符合 b)項，受害人喺臺灣身亡

D人好惡，自己想睇果d就叫人po，唔睇就叫人唔好po

呢單真係諗唔到動機殺人

會唔會係香港已經有殺機特登去到外國先郁手

最後咪又係洗頭艇

戴帽

巴打好撚醒

好痴線

旅行好易嗌交

香港好似告唔到佢喎

知道 無得引渡

點會告唔到？咪玩啦
佢殺左人認埋

佢可能錢有限呢，去到咁遠，點返去？佢耐性低，見個到有草叢又少人行 順手棄個到

呢種眼十有九 殺人/自殺

到底咩原因會去去下旅行殺人
定咁聰明早有預謀

唔洗審
一定係嗌交果時
條女衝口而出笑鳩條仔粒墨

唔係香港殺
用明朝嘅劍係斬唔到清朝嘅官

比哂cctv影哂，仲要去用死者提款卡拎錢，我諗唔到佢可以點聰明

似啦似啦
如果我有大粒癦比人笑
我都忍唔到手

唔知有冇屌到呢

有冇話用咩罪扣留緊佢？

咁香港人去台灣殺人唔斷正咪唔洗拉！

留名睇之後口供點講

條女條屍成個月先搵到 一定生哂蛆

mainpoint 犯案地點唔係香港呀
要告係要台灣果邊告
但佢現在又返左香港台灣冇得拉人

咁你係荷蘭隊完草返香港係咪要去差館自首啊？

認埋又點，淨係可以用盜竊罪將佢拘捕
佢唔拎條女將卡，可能協助調查拉唔到添

係，呢個漏洞係石棺藏屍案已經講過

荷蘭隊草唔犯法
唔好衝出黎柒啦on9

台灣殺人合法咩？

你唔比人斷正咁邊到殺人都冇所謂啦
都冇人知

你地係咪on撚鳩ga 唔該驗下腦啦
咁都可以拉埋落去ball到 死返ball台啦
就好似d廢中咁乜都拉埋佔中講

有咩國家同台灣有引渡條約？

咁你係台灣隊完草返香港係咪要去差館自首啊？

斷正=即時被發現
唔斷正可以解釋為事後先搵到兇手

你知佢哋嘅一般質素有幾高架啦

佢依家係主動去自首咩？

你用香港法律衡量嘅話隊草就犯法啦

隊草唔撚犯法
藏毒先犯法
柒完未

以我所知佢哋係返pt識，識咗冇耐已經成日去第二度過夜扑嘢，條女好愛條仔，條仔好撚矮好毒
嗰陣心諗條女啲口味咁撚重

以下放啲J圖，太多放唔哂，條女應該淫底，嗰陣有係dm傾過幾句就話約，不過最後冇理佢

哇屌，支那仔

膠都廢事派

去到盡淡水都係60 多5蚊台幣都冇佢真係死左佢啦

佢係香港用條女張提款卡，俾人拉左，認左殺人
但都只可以告佢盜竊

波波球果幅

旅行好易扑野就真

點會嗌交呀

你未拍過拖？

好地地過台灣共渡情人節，
翻到酒店房激動傷害條女，
動機除咗戴帽仲有咩

條仔好心啦 扑又比你扑都要殺左佢 一定係覺得自己冇左唔想比人要

好大波

未試過同居既情侶去旅行好易發覺唔夾
平時無長時間幾日喺埋一齊係發現唔到的

講真佢唔殺我都睇唔到d丁圖
都算做返件好事

巴打，佢地最後果張相係邊張

成日慾求不滿咁

無引渡條例帶唔到佢返台灣
佢有香港居留權
留係香港唔會有事

上次小草果單係逾期居留
只係比台灣遞解出境
唔係引渡返香港

羅傑承比澳門判囚5年3個月
港澳無引渡條例
只要佢唔去澳門根本唔會有事
而家仲係香港嘆世界

點解死嘅唔係平胸港女！！！！

條仔樣撚衰到柒到咁

殺唔落手

大波學生妹 正撚到

呢張
Btw, 睇到單新聞咁熟口面 其實有嚇一嚇
心諗條女咁耐唔po相，原來....

人都死左你都可以咁痴線

係咪條仔成日形住條女出去溝仔,之後自卑,去到台灣又因此而嘈,最後氣上心頭,一野唔小心殺左佢

仆街，今次連登仔真係要檢討下。
殺人犯都有女
rip

好似大劉咁，就算澳門判咗佢有罪要坐監
佢一日唔踏入澳門，澳門都吹佢唔漲
因為澳門同香港無引渡協議

D回應有冇死者份？
佢咁鐘諗曬相，但8/2就最後一張，即係9/2都死左，17/2個男先處理條屍，姦屍咪姦正8日

屌你搞鑊曬個氣氛

咁去台灣隨機殺人或強姦
唔斷正但有晒證據係咪又冇事

大陸唔洗收復台灣啦
派幾百萬個人去台灣殺完就走
好快統一兩岸

條仔個樣真係相由心生
死者r.i.p.

有無人覺得要 ban 咗 阿古路

巴打,佢唔一定日日放相既

可能遲po相姐 佢呢張都係啦

話唔定2月9號果幾張相都唔係條女po

可參考某報紙創辦人，雖然單案同呢單調轉地方，但為何幾十年都耐佢唔何

歡迎ban左佢

巴打，碌埋右面兩張ok?

唔好咁天真，你以為真係法律面前人人平等？

不過可以玩探靈 紫園旅店一定係殺佢地方 入住請搞門

去台灣前有冇咩相

比次機會，唔再亂講野

起碼要等法醫驗咗條咸魚先啦

Tony Chan

個老豆真係慘 養個女咁大 起碼都是是正正 大波後生 居然畀我咁七樣嘅大陸仔殺咗 真係

8B.構成罪行的殺人
(1)凡有以下情況 ——
(a)一項作為在公海或香港以外任何其他地方發生；
(b)該項作出或發生的作為所針對或關乎的人因該作為而在香港死去；及
(c)該作為如在香港發生，會構成謀殺罪、誤殺罪或協從謀殺或誤殺的罪行，
則不論作出該作為或須對該作為負責的人具有何種公民身分或屬何種國籍，該作為均視乎適用情況而構成謀殺罪、誤殺罪或協從謀殺或誤殺的罪行。
(2)在本條中，作為 (act)指一項作出的作為或一項不作為，亦包括一連串的作為。

成個post 你係度係咁講利物浦扯開話題，影響其他人討論

新聞全部講13/2先去台灣，究竟係點呢

唔係「在香港死去」，所以唔符合。

MOLE! Bloody mole! We're not supposed to talk about the bloody mole, but there's the bloody mole winking me in the face! I'm gonna chop it off and cut it up and make some guacamole!

今次係猁獌之爭

身邊個個 竟然係最危險個個

唔好再講了，我地得罪左位利迷

一向都係

冇咩特別
齋睇ig係想像唔到點解佢條仔要去到殺人咁癲
明明條女都成日po sweet嘢 又唔似帽咗

我點撚知啫，我又無第一手消息，我都係道聽途說咋

Certain homicides to constitute offences
(1)Where—
(a)an act takes place on the high seas or in any other place outside Hong Kong;
(b)the person against or in relation to whom the act is committed or took place dies in Hong Kong as a result of the act; and
(c)the act would, if taking place in Hong Kong, constitute murder or manslaughter or being accessory to murder or manslaughter,
whatever the citizenship or nationality of the person committing it or responsible for it, the act shall constitute the crime of, as may be appropriate, murder or manslaughter or so being accessory.

即係告唔告得入

枕邊人不嬲要提防架啦，有冇睇過本能呀？條女用冰插插鳩條仔

係冇事架

有引渡協議咪有事囉
冇引渡協議咪冇事囉

成件事就係咁簡單

咁多主意諗點樣夾佢去台灣不如上去公安局見工啦
大把世界撈啊
國家需要呢d人材

應該都係一時衝動

似唔得

霎時衝動，顏聯武

正解
條柒頭唔去台灣or 同台灣有引渡協議既地方真係吹佢唔脹
樓上好多靠自己common sense 斷尻估真係柒到唔敢睇

或者可能玩埋啲變態嘢唔小心錯手

我法國高登有好多律師，喺度免費同人做法咨

你唔畀條仔有上連登嘅

想問佢拎唔拎到綜緩？
殺過人肯定無人請

笑左...又唔係向當事人比法律意見

你咁講要討論區做咩

實拎到架
如果我係條女老豆老母親自斬佢條柒頭算

斷尻估笑下就算
咁多人支持話要用洗頭艇真係好令人心寒

未必，做跟車有手有腳肯擔肯抬就請，唔會理你嘅背景

台北市刑大、大同分局偵破港女遭棄屍竹圍捷運站！香港女子潘曉穎父親先前報案，指潘曉穎與男友陳同佳2月13日春節時期來台觀光，但陳男最後一個人回香港，潘女失蹤。潘父趕緊向香港警方報案，台北市警方獲悉隨即調閱監視器畫面尋找，陳同佳於2月17日獨自拖著粉紅色行李箱離開大同區南京西路「紫園旅店」。

佢地2月9日post 2月8日喺高雄嘅相，可能直飛高雄機場先，再去台北？
高雄都唔玩得好多日咋喎
定係依張只係之前去旅行post過嘅舊相？

即係如果佢無比人打死
佢可以喺香港一世咬老綜
除時有女埋身結埋婚都仲得 公平咩

條仔Check out左果一個月間房陸續有人入去住 啲人覺唔覺間房好寒

咁廣嘢有少少腥屎得唔得？

其實上連登唔洗咁認真
佢地無乜邏輯
佢地支持強姦犯要死刑

會員 「阿古路」及 「大根妹」在港女台灣被殺post 嚴重影響他人討論

因乜事kill佢？

明白了

男方近日更將自己的fb及Instagram名稱改名，加入女方的名字，又指「家有愛妻」，以示恩愛。

5p味濃

(b)該項作出或發生的作為所針對或關乎的人因該作為而在香港死去

第(1)款中 (a)(b)(c) 三項要求需要全中

呢個情況 (b) 項已經唔中

會唔會係玩sm玩到死左

資深大律師湯家驊認為，在台灣發生的謀殺案，香港應沒有域外司法管轄權，本港警方料須多方面蒐證，看看能否證明疑犯曾在港策劃謀殺或聯絡他人共同犯案，才有機會控告疑犯企圖謀殺或串謀謀殺等罪名。他表示，不排除有人覷準港、台間沒引渡逃犯及其他司法互助協議，特意赴台犯案後返港。

幫手打包佢ig okay?

同MK仔一齊最有可全感, 最好似韓星就好了

條友真係好撚煩...

Will not be made triable in Hong Kong by reason of this section

Requirements under sub-sections (1)(a)(b) and (c) are concurrent requirements. All of them must be satisfied in order to invoke the application of this section. In this case, the victim did not die in Hong Kong.

有冇人cm佢啲相知道出左事？

咁可能佢殺完要再諗掉海定草叢都要組織返嫁嘛，佢坐左16個站，當中佢可能隨時落站去棄，佢棄係草叢我會覺得佢唔想條屍咁難搵之餘 同埋佢去海邊掉 唔係更加容易比人發現 做咩有個人拖個行李去海邊

猁獌之爭，因為大家嘅意識形態唔同。即係戰爭通常都係因為意識形態同宗教問題，冷戰時間就係共產陣營同歐美陣營嘅對抗。

應該有一d 網可以將ig 打包 可唔可以盡下人事幫幫手

所以我有話大家可睇下條女fb post有幾條好似講有人搶仔之類野

佢去脫咗粒癦
就或者有人唔認得
咁撚大粒鼻屎 咁易認
邊個請？嫌命長？

咁柒都有人搶

去淡水扔扮遊客唔難 旅遊區 夜晚去扔完坐返巴士出去 仲難追 不過mk仔唔會咁有腦

我太天真啦 垃圾都噉多人爭

你都識講佢無腦啦 所以棄係草叢囉 不過我地做乜執著佢棄屍點

冇啊 都係講下佢有幾on9姐 橫掂冇咩野吹

就算唔係指呢條仔，都可以證明一個，條女唔撚鐘意有人同佢搶野

上面有人講帽事 個下 我諗又會炒車

屌你岸鳩，衰謀殺都有得假釋啦。同埋呢個世界如果你有合理解釋係可以殺人、國家授權你你都可以殺人，SO WHAT！

無

會唔會條女疑心重
成日懷疑條仔偷食
條仔又比佢屈食台妹搞到錯手殺人

淡水區夜晚無人，不過你要拉住條女行去海邊就遠撚到仆街

有腦都應該唔會掉去漁人碼頭噉熱鬧嘅地方，所以掉去竹圍我諗都係一時心急，覺得都搭都噉遠無人知

不排除兩方都有問題，只可惜既係 通常女仔係脆弱一方，好多謀殺案都係女方受害。所以，女仔就算幾錯都好，都係由男方做主動黎殺死女方

佢坐左16個站我覺得佢未決定好，當到左棄屍點，一如棄係到算，因為真係拖左好耐嘛

行到老街尾應該都冇人扔出去 以而家先發現 應該都出到海

事實上唔係條仔自爆掉咗條屍喺竹圍的話可能今日都未搵到，所以其實條仔棄喺𠴱度都算成功

你合法殺人同假釋又點？
講緊咩人會毫無戒心
由得個殺過人嘅人
住你隔離/同你日常接觸？

認佢唔到就話啫
而家咁大粒癦！

條女都成日出d露波相
睇黎都係想派帽
條鼻屎仔就想去旅行箍煲

佢比aj_ning_master follow左。。

2月17號 咪死左成個月？有無醫學巴打可以講下死左一個月而又棄屍郊外條屍會爛成點？

又唔係未試過交犯 只係唔用引渡呢個字姐

有冇人睇到覺得想去自殺
咁都有大波妹屌 and i am just sitting here...

條仔定女

焗住個喼度一打開陣味

條仔醒既請個好律師就一定冇事

即係點

點樣捉一個香港居民強制離境

上次小草係用逾期居留驅逐離境

佢有錢有夠膽坐的士，其實淡水好多海灘，只不過一般都要你巴士/ 電單車/ 車先入到去。

而且竹圍捷運站附近都唔算無人，有餐廳，有巴士站。

如果佢係有預謀嘅應該掉去依啲地方，而唔係前兩個站嘅草叢。

所以應該係誤殺，嘈交錯手或衝動下殺死女朋友。

當然係條女

人地老豆養到個女咁大 俾條咁撚樣衰既仆街殺埋棄屍

會唔會係學術台開過post點處理屍體嗰幾個其中之一

上次係交犯係用逾期留台做藉口遣返香港人
但今次香港政府有乜藉口交個自己人俾台灣

加上台灣有死刑 台灣要承諾唔判死刑先有機會

對呢條仔落降 如果係條仔咩料 咁都有女落佢降

點解香港會變成咁

我用姓屈條on9理論 佔中造成

殺過人好平常，文革果陣好多紅衛兵都殺過人，無坐過監添，依家仲生勾勾，依家大約七、八十歲。

士兵上戰場都殺人架

他表示，不排除有人覷準港、台間沒引渡逃犯及其他司法互助協議，特意赴台犯案後返港

條仔邊有咁撚醒

突然係手機發現收左帽囉，有幾出奇

嘈下交搞到要殺人
究竟嘈啲乜嘢🤔

其實條仔就應該返台灣受審
香港啲阿叉喺香港犯事都係香港審判同服刑。

睇個兇手咁細個
多數衰衝動 唔係lin 頸死就係扑爆頭

強捉佢上機咩 冇可能

咁當然就儘量避開呢啲人啦，如果你知的話

如果佢脫咗粒癦都OK嘅

殺左人後再諗就有可能既

生佐粒大毒癦令到佢控制唔到情緒

咁撚醒就唔會比d 警察鳩吹都chop 到佢爆響口啦
條女真係慘 識著呢d 垃圾樣衰mk 已經同佢一齊 仲要殺鳩埋人 所以話真係要讀多d 書 唔好群埋哂d 垃圾mk 仔 攪到死撚埋

巴打心水清

明屈都要令佢變成有預謀犯案，先可以係香港定罪

死刑應該就唔會
但香港差佬而家都係起訴佢盗竊
香港同台灣無引渡，可能佢一世唔去台灣就已經無佢乎

姐係佢呢世唔去台灣就唔洗坐監

屌你老味相由心生真係有呢樣野。
啲細細粒，奇貌不揚既男仔，往往心胸極之狹窄。對你好起上黎就好好，反轉豬肚真係連屎都不如
呢單又係咁，個空姐viien條仔又係咁

Yes

而家邊可以遞解個香港永久居民

本身已經無刑事司法協助同逃犯協議安排

仲有死刑好有機會過唔到人權法案第3條

就算台灣當局承諾唔判死刑，都仲唔肯定係台灣法律下，檢察/行政當局既承諾是否能約束法院，又要台灣法專家證人

同埋台灣監獄情況極度惡劣，之前英國最高法院肯引渡 (已經定罪既逃犯) 都係因為台灣當局俾左好多保證，講明待遇會係特事特辦

講咩啦 咪又係有女食

佢呃鳩個犯台灣掌握資料，分分鍾錄口供都犯規

關於殺人個條罪，條仆街俾下錢請個律師，係咪已經可以立於不敗之地

如果單野真係條mk 仔 殺人 希望佢走唔乜甩
利申 唔識法律 淨係希望d 仆街唔好因為地區法律問題 乜事都無

如果要殺人，約佢去台灣隊冧佢，返黎再死口唔忍，原來係吹佢唔脹

今日下約6時，香港警方再找陳到將軍澳警署查問，台灣警方消息透露，港警原來利用心理技巧攻破疑人心防，報稱指台灣警方已發現潘女遭遇不測，要求陳主坦白交代，疑有人心虛之下，坦承台灣殺害女友，並將屍體裝進行李箱，棄置於台灣的竹圍捷運站外草地。台北市警方獲報後，今晚已在竹圍捷運站附近搜尋，盼能尋獲有關行李箱，確認陳男供詞。

條仔一啲都唔醒

運屍方法同今季某新番一樣

三白眼注定唔係好人

牙b幾時一齊去台灣玩

如果真係告唔入 咁個女嘅老豆老母真係好慘
個女又死咗 又告唔到個人渣

如果俾人搵到證據 證明到你係香港已經開始計劃，你都有事。

近近地去澳門都得。

想抽水都抽叻少少啦 戇撚鳩

條仔個相好陰險

你約佢去係諗住殺佢已經意圖謀殺啦

喱個係唔係個女仔嚟？

應該唔係 前面咪有巴打po 左ig

殺人後無其他野會諗 淨係知要點樣棄屍先嫁啦 見到草叢就腳就掉啦 無腦mk

仲未講究竟嘈乜嘈到要殺人

除左條仔之外
應該冇人答到你

佢fb有自稱叫Miyuki

你問條仔啦 係到問

都話唔知啦 報導又無講 上面有人講帽事喎 都係等最新消息算啦

祝你條臭鳩生cancer死 垃閪圾港男

咁我先斬撚柒一件臭鳩 即係你黎警惕下香港d臭鳩啦

條仔好似剷咗Facebook acc

台灣有個大仆街 大仆街 佢個名就叫做陳同佳 陳同佳

隻手錶同個樣都match

一係勞資糾紛, 一係錢

宜家香港啲女仔識人真係無眼，個男又樣衰，心地又唔好，咁都溝到個又靚身材又好

係，我認我葡萄

有無人覺得個男仔十足十d新移民大陸仔既劣質dna樣

死口唔諗點證明

你覺得死口唔認就搵唔到證據咩

Phew= Poon Hiu Wing = 女死者
Nps = ......?

同埋相中條仔 都無大粒墨嘅

Phw

Nps 就肯定唔係陳同佳

back已up
reply 過呢個post嘅人
唔好諗住去台灣殺人

好難證明，約埋一齊去旅行，然後話自己返黎先，唔知佢去左邊，咁都吹佢唔脹。

【港女遊台遇害】19歲疑兇涉殺女友偷銀行卡 兩地提款逾萬元

【星島日報報道】20歲港女潘曉穎上月與男友到台北旅行期間，疑遭人殺害棄屍草叢，本港警方昨日(13日)拘捕其19歲姓陳男友。警方經調查後，發現陳曾於香港使用女事主的銀行卡提款，案件交由重案組跟進。

本港警方表示，於本月5日接獲一名女子報案，指其20歲姓潘女兒懷疑失蹤，案件列作「失蹤人士」。警方調查期間，發現一名19歲姓陳本地男子，他曾於香港使用女事主的銀行卡提款，警方遂於昨日（13日）下午約5時30分於將軍澳區將他拘捕，他涉嫌盜竊，目前正被拘查。警方同時知悉相關人士在台灣牽涉一宗謀殺案，會以境外罪案的方式跟進。案件交由東九龍總區重案組跟進。

消息指，警方今日拘捕陳時，在其身上搜出死者的銀行提款卡，經翻查帳戶紀錄後，發現有人曾於2月17日於台灣提取2萬台幣（約5,300港元），至2月20日再有人於香港提取8,500元。警方初步懷疑，陳兩度盜用女事主的銀行卡提款。

據了解，20歲女事主潘曉穎就讀IVE，其19歲男友姓陳，為理大副學士。兩人於上月13日赴台灣旅遊，下塌台北市大同區一旅館。惟陳其後獨自回港，潘女則下落不明。消息指，潘的父親於女兒失蹤後，一度向陳查問，惟有人聲稱兩人於台灣發生爭執，分別離開台灣。潘父其後先後在港及台灣報警求助。台北警方翻查旅館閉路電視片段後，發現陳於上月17日早上11時許，獨自拖著一個粉紅色大型行李篋離開，至當晚6時許又單獨返回旅館，但行李篋消失不見，認為有可疑。

本港警方經調查後昨日於將軍澳將陳拘捕，他被帶返將軍澳警署扣查。據悉，有人被捕後承認殺害潘曉穎，並將屍體藏於行李篋內，棄置於台灣的竹圍捷運站外草地，行李篋則被他棄置在台北市南京西路一處百貨公司。
個篋同屍分開棄置

台北警方經大規模搜查後，於晚上約9時在竹圍站後方尋獲女死者遺體。當地警方表示，遺體於距離竹圍捷運站步行約15分鐘的一處草叢的深溝尋獲，上方並無任何覆蓋物，屍體完整，初步相信是被殺害後棄置此處地，至於確實死因仍有待調查。
條咸魚無遮無掩，死後成個月先畀人發現

澳門都冇引渡條約？

我第一眼都係望到呢張

個女仔幾靚

點解會落到手

如果係咁
唯一可行就係警犬令到佢講話出發前已經有打算殺人

嚇佢送佢去台灣打靶，條5p仔應該即刻乜都講晒，除非佢醒到知冇得引渡

無
所以羅杰成衰左都無事

啲人話條仔棄屍求鳩其
佢拖住個篋 行成3個字
揀條深溝嚟棄㗎喎

點殺條仔都走唔到

一對情侶去旅行一個返一個死
唔洗用腦都知另一半殺

你估天與地咩殺左家明話有雪崩

或者當大粒癦只係金礦

警犬肯定會幫手引導佢講出真相

仆街mk仔，人死左，仲拎埋條女銀行d錢，話晒都曾經係自己條女黎，痴撚線

個仆街仔實話係誤殺

其實如果上到庭

佢死口話誤殺都吹佢唔脹

條友如果醒少少破壞哂d證物,加上酒店果到會清潔

btw 有冇人知邊間酒店,好撚驚

點解d法律可以咁疏忽
咁大既溜洞都唔一早修補
成班法律專家都唔知搞乜

要講證據，冇證據就算幾明顯係你殺都告你唔入。

條仔一睇就知大陸蝗 成個廣東見到做世界果d 樣
識人真係要睇下相

依單野誤殺機會都好大啵
認誤殺有咩問題？

mk仔屋企人唔識幫佢搵律師咩
如果佢事實係出發前冇諗過殺人，就算差佬令到佢話有，上到庭都會真相大白。咁撚兒戲咩真係

係台灣審仲慘, 可能要槍斃
香港最多坐廿幾年

Ex掛
唔一定同時間

真係派帽臭雞

台灣唔殺返十個八個無得打靶

港女潘曉穎與姓陳男友上月13日到台北慶祝情人節，其間疑遭殺害，棄屍草叢。潘曉穎的父親由於遲遲未能聯絡上女兒，除了向香港警方報案後，於周日（11日）赴台，入住愛女消失行蹤的同一間旅館「紫園旅社」 。

台警當接獲港警通報，曾派出大批警力在淡水竹圍捷運站附近草叢搜索，新北市淡水警分局副分局長吳山連也帶員徒步搜尋，途中頻頻向死者喊話，「潘小姐，請快讓我們找到，讓我們送你回家。」說完不到10分鐘，就傳出尋獲遺體，相當靈異。

潘父的台籍友人晚上獲知潘女身亡的消息，到旅館找潘父。潘父友人說，潘父從事汽車零件進出口貿易，家庭溫馨，潘女也十分乖巧；潘女與陳男相識數個月，潘父雖然沒有喜歡陳男，但礙於女兒喜歡，仍讓兩人交往。

潘父友人還說，潘女赴台期間，均有致電向潘父報平安，但2月17日之後卻忽然失去音訊。潘父向香港警方報案，但香港警方認為沒有實證，而且潘女人在香港境外，遲遲未有採取任何行動。潘父轉問陳男，陳男卻聲稱兩人在台灣吵架後，各自負氣離去。潘父心急如焚，周日前赴台灣，並住進女兒入住的紫園旅社尋找蛛絲馬迹。

潘父友人這幾天陪同潘父向台灣警方、移民署求助，台灣警方翻查閉路電視片段發現，陳男帶着大型行李箱外出，而且移民署只有陳男的出境紀錄，因此推斷潘女在台遭遇不測，立即通報香港警方協查。

台灣《蘋果日報》/《自由時報》

有冇師兄打包ig相

Ps RIP

咪撚on9啦

有無人起到陳同佳底

如果你講緊引渡受審嘅話
mainly係外交問題，唔係法律問題

竟然喺棄屍現場搵返條屍，真係好靈異

條女既屋企人傷心到仆街之餘，可能仲要嬲到仆街

紫園飯店

btw原來國際刑警關台灣事
台灣唔係聯合國成員

好想知男方回程返嚟果陣本來有冇買行李位

如果去程有買行李位，回程冇
有冇可能係一早有意圖謀殺？

垃圾mk仔害人害物

台灣蘋果係咁上下架啦

【殺人棄屍】港女父親住事發旅館尋囡 警喊「送你回家」後尋獲屍體

咁靚都要死

警方追查後找到陳男查問，其後再透過國際刑警，要求台北市警方協助追查，並查閱相關閉路電視

人點都要死, 爭在早死定遲死啫

唔引渡犯人
咁將所以證物證人運黎香港審得唔得?

好想知你有冇去過台灣

將台灣司法廳搬黎香港有無得諗

唔係香港殺 運咩都冇用

咁仲審咩 晒公帑

台灣新聞真係好撚on9

對眼好撚乞人憎

係，運埋台灣司法院過黎可能就有用

不過今次港台唔定方案搞 之後會發生d咩 大家自己諗 小心d啦大家

隻錶舊年10月頭，5個月前買，
如果佢兩個拍拖≥5個月，
條女有可能一腳踏兩船

判完有罪，喺香港起個台灣監獄
逼條仔坐一世

其實法律點解一定要用地域區分

問定法律d人啦

台灣最多趕走個殺人犯
其他野都唔關台灣事

崇日撚: 香港都有痴線佬

一時之間唔記得咗冇廉航飛台北

如果唔用地域分，大陸用顛覆國家政權罪拉晒台狗都得喇

個老豆咁就無左個女

係啊 香港又告唔入 所以有機會玩晒

買隻錶又會關「一腳踏兩船」事

都係個句，男人不壞女人不愛，垃圾殺人既mk仔都有女食

殺人犯d樣係咁

拉人同審判係2回事喎

同第二條仔既Ig @phwlovenps 戴住呢隻錶影相

兩單野有d唔同，

石棺：港人係港地殺人，哩去台灣，台灣將佢地踢返香港。
今次：港人係台灣殺人，哩返香港，香港將港人推去台灣？

如果今次條仆街仔係台灣人，就易搞d，用入境相關既條例將佢遺返台灣。

而家問題就係無權拉
所以審唔到
同埋引伸好多問題
香港審台灣案，咁點判死刑？

睇黎真係帽事

應該係睇回程果陣有冇買女仔機票，去程買2張但回程買1張，咁就好可疑了

聽講港台政府傾緊點拆依單野
應該唔會無事，睇下用咩方法解決

咁就唔審啦，九成係因為條仔戴綠帽所以殺死條女

九成衝動殺人
應該唔似有預謀

行李篋藏屍：台港無引渡協議 律師指難控謀殺

香港青年偕同女朋友到台灣旅行，期間疑殺害對方並返回香港。由於港、台兩地並沒有司法互助及引渡協議，即使香港警方在港拘捕疑犯，又是否可繩之於法？

有法律界人士指，若港人在台灣殺害另一名港人逃返香港，香港警方亦沒有司法管轄權，難以檢控謀殺，亦不可將疑犯引渡到台灣，除非疑犯涉及其他罪行，如偷取女死者的信用卡及提款卡，則可控以相關罪名；另有法律界人士指，今次情況過往可謂從未發生，港、台兩地或要作出特別處理。

大律師龔靜儀表示，由於香港與台灣並無引渡協議，故即使香港警方在港拘捕疑犯，亦難以將其入罪，亦不能將疑犯移交台灣，故只能再作深入調查，看疑犯在港有否涉及其他罪行，如偷取女死者信用卡及提款卡，而控以盜竊罪。

大律師陸偉雄亦表示，今次情況確實前所未見，且非常複雜，由於香港與台灣沒有引渡協議，而一名港人在當地殺害另一名港人後再逃返香港，香港警方看似難以處理，但若疑犯在港被捕及招認曾經犯案，加上台灣警方又尋獲女死者屍體，證明案件屬實，相信兩地為防止謀殺案疑犯逍遙法外，或會作出特別安排，至於可作甚麼安排，則要由兩地研究或由香港透過內地外交途徑與台灣商討，想出一個最佳的處理方法。

至於可作甚麼安排，則要由兩地研究或由香港透過內地外交途徑與台灣商討，想出一個最佳的處理方法。

CHROME有個DOWN IG梳既插件 可以禁DOWNLOAD ALL

偷食開多個ac有咩出奇
港女caca都係咁玩cacalovesing

大家相處唔到, 味分手囉，根本唔使殺條女。男人老狗, 拎得起, 放得低

咁平時冇引渡條例既國家發生左謀殺案係點處理?
斷估唔會全球第一宗掛

國際刑警
不過而家台灣唔係成員國

私人acDown唔到

有無諗過條女當條仔係兵係金礦派帽，比條仔知道咗之後嬲到殺咗佢，一個正常人有條咁索既女，點會殺佢

我估計條仔知道比人當水魚，先嬲到殺完人係人地户口拎翻自己應得既野

成件案一定香港審入罪，台灣就算判佢死刑都冇撚用，香港最多係盜竊罪入面埋手考慮量刑起點判條友

咁判都唔會坐終生 咁我係條女老豆老母同佢死過仲好

除非青梅竹馬, 而家d 女點會咁認真拍拖啫， 個個當愛情係遊戲, 十個有九個都當玩煮飯仔架啦

坐洗頭艇送佢去台灣咪得囉

呢度大陸牙 仲講乜春引渡牙

一個中國 大家都係中國人

對外講個犯逃走 着草去左台灣囉

認真啦 佢有係咁同條女扑野都有賺啦 佢個樣 仲要殺左佢

又要個人大釋法

咁搵人壓佢出境去台灣算啦 又人大咁到時唔知又釋d咩出黎

講又唔係咁講，當你認人付出，但人地玩鳩你，你幾hurt 明唔明

有動機未

如果今次港台拆唔掂，放走條撚樣既話以後同類型案件一定勁撚多

如果我係台灣人, 支持踢個殺人犯返香港, 係台灣判監根本浪費公帑

射射你,碌上去睇下先

佢賴死唔走判唔到盜竊外既罪
你可以比咩甜頭佢？

有預感好似歐陽炳強咁
就算砌唔入都搵方法鎖佢入監房一世

真係兵先咁講啦 去旅行扑到西都反出黎仲唔賺

條女老豆搵人用非法手段塔條仔返台灣有冇得諗

之前唔係有一單有個港人係泰國強姦左個佢家姐個女，跟住點判

照咁睇佢瀨死唔走都係衰一兩條罪，無啦啦同你去台灣審當佢係三歲咩

仲諗同名姐，屌你同學

明你老母咩
連登仔鳩up真係好撚跨叻

男定女先 有冇野爆

15歲女童隨家人「家族旅行」遊泰國時，疑遭堂舅父在酒店房內強姦。事件雖在泰國發生，女童母親回港得悉後報警，案件並在香港法庭審理。莫非香港人在海外犯法，都關香港法庭事？

大律師麥健明解釋，這案在香港法庭審訊，與案發或報案地點沒有太大關係，而是因為香港於2003年，因應聯合國《兒童權利公約》，協力打擊性侵兒童的罪行，並修訂了本港的《刑事罪行條例》，限定香港居民，即使在境外作出性侵犯兒童的行為，也難逃香港法網。

呢d有 但殺人冇

如果有足夠證據
破例一次引渡咪得

破例一次 你估玩泥沙牙

支共哩個時候就會走出黎話擁有台灣主權

男

有呀
上面有巴打講左
犯案地唔係香港
係現有條例下，香港警方冇權理冇權告
16歲以下性犯罪除外

佢唔接受甜頭最多衰盜竊, 認罪行為良好幾年出得返黎
你送佢去台灣點樣Offer一條少過5年既罪比佢?

asso仔話自己city

係咪啲自卑矮撚嚟

佢諗既甜頭可能係比筆錢佢送佢去外國

警方表示，在港落網的青年姓陳(19歲)，為理大副學士，涉嫌盜用女友的銀行卡提款，被警方以盜竊罪名拘捕。至於陳在台灣牽涉一宗謀殺案，警方會以境外罪案的方式跟進，將聯絡台灣警方提供協助。案中女死者潘曉穎(20歲)是陳的女友，就讀IVE。潘女去年11月時在fb曬恩愛，說「他說我是他第一個也是最後一個女朋友啊」然後標註其男友。

唔係

大佬， 政治犯咩

咁怪唔知得冇野爆原來初中識

好想知後續發展 如果真係告佢唔到 到底會點 會唔會可以出書變名人 或者社會批鬥佢 或者死者父母行私刑報仇 無論點都好 呢單野一定影響後世

冇可能 台灣好難死刑
殺一個人 一般都唔會死刑

癡撚線MK

老謀都未必入到
多數都係失控殺人

post 哂相

重要節日去哂trip

叫哂老公

條女一定唔會當條仔係兵

真係9up 無極限

鄭捷一早啪左啦. 台灣根本係繁體字版支那啫

留名等睇更多圖

2年後先啪 不過之前割細路女條頸都冇死刑

應該諗緊點樣入佢，而唔係搵證據，搵藉口留低佢。
不過如果條仔乜都唔講，有冇辦法拉佢？
集思廣益，運距返台灣打靶，再唔係坐返四五十年都好。

邊有咁易打靶 之前割頸都冇死刑

講佢係台灣間諜好唔好

佢咁殺人都算史無前例，
佢呢單case 將會成為案例，仲會用佢個名命名，都算光宗耀祖喇

如果去左同台灣有引渡法嘅地方，俾當地拉左

上次係港人起香港犯法去左台灣
今次係港人起台灣犯法但人在香港

9估之後
死者老竇發現香港告唔到條仔
就搵議員搵林鄭睇下同唔同到台灣做引渡
之後台港達成協議
就住呢件事引渡條仆街去台灣審

等重審

引渡協議達成都冇咩可能可以追索

特別安排得唔得

下下特別安排就會變人治

澳門夠係中國架啦。

大劉咪日日坐係屋企，on9

幾年前又係有單情侶返咗支那
然後個男嘅喺酒店殺咗個女嘅
返香港後再扮條女失咗蹤
情況同今次好似
有冇人記得當時點判？

點解唔得
如果有協議之後，佢係台灣嗰邊嘅condition都仲係屬於被通緝中，咁點解香港唔可以將佢引渡去台灣？除非話佢喺台灣犯嘅罪已經過左當地規定嘅(如有)追訴期。

如果呢單告唔入。。。之後啲人咪會成日係台灣殺人

低能mk係咁

冇引渡條例但台灣可以話條友威脅台灣安全要求佢離開 逼佢返香港 之前有單都係咁

你講嘅野不適用於本案
而家係香港冇權告佢殺人，只有台灣可以，問題就係香港點樣可以令佢返去台灣受審(佢仲要係香港人)

臉上咁大粒鼻屎都有女

殺人都唔使坐監?
香港法律食屎架

醒起隔離post

呢種眼細既人感覺好乞人憎

其實可以 政府可以傾話簽條一次性既條款 香港同大陸都係冇引渡

其實條仔應該同台灣講數，認香港個隻誤殺，去台灣自首，求期坐幾年跟住番香港，呢單野就會完結，如果唔係，真係唔知點收科，香港政府又告唔到佢，又引渡唔到佢，但又總不能夠比個殺人犯通街走

無錯係唔駛
香港法律點管度台灣啊

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

傻仔
講數都要雙方有條件
而家個疑犯駛乜理台灣警方
大不了佢終生唔去台灣姐

香港有個商人係澳門犯法通輯TIM
結果司警都引唔渡佢

呢個情況 真係TEXTBOOK 上面先存在
。。。。。。。。。

如果咁都告唔入,分分鐘好多香港人集體去台灣殺人,殺完坐洗頭艇速回香港,無事發生

去澳門都可以
而且近
有通宵船返黎
以前有香港人試過啦
係澳門犯法， 而家仲生活得好好

2014年，劉鑾雄與羅傑承涉及澳門一宗洗黑錢案，被澳門初級法院判監5年3個月，其後多次上訴亦失敗，但二人一直沒有前往澳門服刑，由於香港和澳門沒有引渡協議，只要他們不入境澳門，便不用服刑。

好難講㗎
而家唔係勢力唔勢力嘅問題

係技術上嘅問題
單案喺台灣發生，理論上要由台灣去查，去落案，按需要要求香港幫手
香港法律管唔到喺台灣發生嘅案件，反之亦然

有引渡之類嘅協議都可以話幫手踢條友過兩邊審
但而家乜叉都冇，只好用啲灰色地帶諗下點踢條友囉
所以咪有人賣完白粉/貪污之後著草到台灣，因為香港乜都做唔到（嗰啲仲要係棄保潛逃嗰隻）

有時法律就係有啲咁嘅漏洞
所以永遠有啲人可以逍遙法外，大家又乜都做唔到

郁啲就殺個唔夠自己強壯嘅女仔
呢啲雄性動物 入去坐一世啦

仆街真係有樣睇

引導返大陸審應該死得

法律制裁唔到佢就應該私下搞佢

有無人有條仔資料

打電話寄信係佢樓下貼街招又好

一定要搞到佢自殺

在港落網的陳同佳（20歲）為香港理工大學副學士，而死者潘曉穎（21歲）在香港就讀IVE，2人認識不到半年，潘女和陳男兩人臉書簡介都是「要麼不開始要麼一輩子」，去年11月時潘女在臉書曬恩愛，說「他說我是他第一個也是最後一個女朋友啊」。兇嫌陳同佳則是在11月PO出兩人的甜蜜合照，豈料上月兩人一起來台自助旅行，竟痛下毒手殺害潘女棄屍。（突發中心／台北報導）

可以向讀緊Poly Asso嘅人打探有冇人識得呢條大粒墨MK。

識佢嘅同學貼佢資料出黎

仲有應該寄埋email比poly知

咁都告唔到的話遲下組團去姦台妹啦

驚鬼咩 有良心一早唔會plan好去台灣殺人 即刻走佬翻香港
我覺得一早就plan好曬咁做
同埋唔好講帽唔帽 有時啲人特殊癖好就係鍾意咁做
冇得解釋 唔可以用常人思維理解
佢依家殺完爽完 點會怕你貼街招

自殺就唔會啦 不過等鄰居認住佢小心啲都好嘅

poly應該知啦 咁大單

一早plan好（係香港plan)嘅話就希望差佬搵到證據

咁撚勁 只係可以告佢偷竊 ...
屌佢老味, 即係旅行殺人係灰色地帶

你都on9，討論緊兇手既殺人動機，收帽係其中一個，你衝出黎柒做乜

前排唔係先有個去台灣毒判無罪，想知佢依家點
仲有以後同fd去台灣玩小心唔好激嬲人

推左就嚟三十頁
咁究竟殺人動機係咩

正常死後幾日就生屍蟲，條屍仲要屈係個箱成個月日雨淋，成個箱都係屍蟲，詛蟲，個女仔d肉爛哂，七孔流血

通常蝗蟲仔先會咁樣 rip

動機好簡單 條仔一早就已經講咗啦
因為毒撚想條女做佢最後一個女朋友
只要殺死條女 條女就永遠都係佢最後一個女朋友

垃圾港仔又乘機比台仔抽水

驚:條女 死撚左啦喎 呢家搵到
仆你個街呀 咁撚殘忍既你 講唔撚講呀

mk仔:啊啊啊 講啦講啦

殺左唔可以識第二個

因為條仔要坐一世定咩
咁唔係應係 條仔係佢最後一個男朋友咩

條女死咗就唔會分手唔會散 只要佢唔識第二個 就係佢最後一個女朋友

台灣PTT 個邊已經開始抽水
真係同連登仔一樣

俾條link嚟睇下

調轉台仔係香港殺人 連登仔咪又會咁嘅反應

你啱呀

講乜撚野

弱智都識上連登

PTT有個留言：不是台男，恐怕也不是真香港人

common law 可能可以charge境外謀殺

R (on the application of Purdy) (Appellant) v Director of Public Prosecutions (Respondent)

para. 9
'As a general rule English criminal law does not extend to acts committed outside the jurisdiction: Cox v Army Council [1963] AC 48 at p. 67; Treacy v DPP [1971] AC 537 at pp. 552-553. From at least the time of Henry VIII, however, murder has been recognised as an exception to this general rule'

不過英國法例有明確講明謀殺罪有域外法律效力, 香港法例對謀殺嘅域外法律效力寫得太limited

好似話條屍唔係個箱到
一定腐爛得好緊要
見曬骨

好難想象原先一位青春少艾，五觀標誌，皮膚白滑又吹彈可破既大波妹變成腐屍會係咩樣

誤殺點認

改判架咋

報導話條女同條仔識左半年都無，大粒默都唔知屌左未，正常女仔邊會咁快同新相識男性朋友單獨去旅行

斷估條大粒默相屌人，於是夾個女仔去台灣玩，個女仔唔肯俾大粒默屌，於是大粒默發嬲一怒之下殺左佢

台警要驗下個女仔死後有否俾人姦屍，但條屍曝曬左成個月，應該咩証據都無哂

死咗咪永遠屬於佢 只要之後佢唔去識其他女 條女就永遠都係佢最後一個女朋友

乜都爛曬啦 子宮咁近腸應該最早爛先

正常女仔可能係，但睇佢d相，你覺得佢正常嗎

條仔咁76....

拍拖短時間 就用一世最愛相稱

肯定扑過啦

如果2個ac同屬一個女仔
比個支那仔知道左都算有殺人動機

唔認根本定唔到罪

同房唔俾扑
可能是原因

都唔係嘅……環境證供
不過依家法律上都唔知點拆
仲一下講曬畀全世界知 想殺人可以去台灣

有人侮辱你幾句就殺人

前面咪有巴打話識佢兩個，話佢地一齊左冇耐就成日扑野

戇鳩台狗，，萬一成為案例，而台灣唔係成員國，國際刑警冇撚用，大把台狗係世界各地殺完人之後返到台灣都冇事，擔心下自己好過啦

條仔支那狗樣

講你又信

第 7 條
本法於中華民國人民在中華民國領域外犯前二條以外之罪，而其最輕本刑
為三年以上有期徒刑者，適用之。但依犯罪地之法律不罰者，不在此限。
第 8 條
前條之規定，於在中華民國領域外對於中華民國人民犯罪之外國人，準用
之。

有乜咁出奇呀
你當 選舉DQ主任 流架？

警:所有證據指向你 你認都有機會坐少幾碌

唔難拆，針對依件事簽一次性協議就得
件事煲到咁大，好push雙方去做依樣野

呢啲時候中國又唔見跑出嚟話香港台灣都係中國嘅
事實證明根本中港台就係唔同嘅

唯有等睇有洗頭艇挾佢返台灣毫自首

條仔好似稻中兵團d角色嘅樣

台灣殺人好似判好輕

係咪通常不斷高調顯示恩愛, 通常相方既問題係最多個D 黎?

雖然係台灣殺人，但條女係香港人
只要台灣方面搵到罪證，香港係可以判監
但引渡方面好麻煩，未必搞到

18歲未

睇下港台想唔想入條仆街罪啦
總有方法可以例外處理嘅

大陸閪

睇新聞話條仔拎左條女張卡去禁錢
會唔會係為錢殺人咋

為一萬幾千去殺人
食懵咗?

應該唔會
呢d仔 條女講兩句 應該成副身家拎出黎

會唔會條仔想扑
扑唔到嬲得濟殺人

唔撚信告唔到 咁個個去外地無引渡 犯法即走啦

俾D質素好唔好
用下你個青頭諗下啦
未出發都食撚咗十幾萬次啦
會去旅行先冇得扑?

總有特別方法處理
我唔信兩地都搵到晒證據 連兇手都認埋罪都重可以由得條友逍遙法外

話拉唔到個啲block撚哂佢就得
小學都唔知畢業未
冇腦學人上網

製造條女在生嘅假象咋？

條mk撚有咁醒未
一對男女出國
得佢一個返黎都遲早查到佢啦

佢地會係咁提咩吸毒 , 大劉都無事
但無一個例子係殺人

咁以後香港人如果想殺咗你男/女朋友都可以照住做,話請佢去台灣旅行殺咗佢跟住走佬返香港就可以消遙法外...以後唔好同人去台灣旅行了,危險呀.

諗多左, 條MK 邊有咁精密
佢應該唔夠錢洗姐

大劉冇事係香港唔做野 香港政府有權交俾澳門

駁都廢撚事
降低我智商

我又唔係佢條撚
點知出發前扑左十萬次

個班話要用洗頭艇交個香港人俾台灣ge人好恐怖

個班人地解釋左好多次都仲要話「咁都告唔入？好唔公平﹗」ge人好煩膠

最乞人憎係個班猁獌之爭 咁鍾意不如返波台傾啦

呢啲唔係叫精密，係思想慎密、有頭腦，呢啲都係MK無嘅特質。

留名等睇binc

一CHECK翻有冇入境都知咩事啦弱智

呢條大陸閪我就唔信佢有水喉射住俾佢打官司

算唔算大波 定墊的

人哋係獌狗賭波羊咗好多錢唔撚比架！

估下條MK仔會唔會話自衛殺人

死獌狗收撚皮啦

條囡盲架

又係d死人垃圾頭
終生啦

十幾年前係.....

又一個無撚腦, BLOCK得

照你咁講中共一次過派一班中國傻鳩去台灣互殺 就可以大聲叫收返台灣啦

條女浪費曬

應該係衰一時衝動, 咁就一世......

澳門入左罪 個人仲係香港唔撚理都大把啦
港澳都係中共管都無得引渡
而家要睇有無D咩法律灰色地帶可以踢佢返台灣/係香港告得

可能條女m到
扑唔到...

條女好索，條仔根本唔配佢。
條仔塊面仲要一大撻胎印，樣衰衰。

咪住先

有冇法律jj知道
如果今次破例處理呢條友
會唔會破例連埋旺角暴動罪條女一齊處理？

Show Blocked User - 阿古路
屌你老母

今次真係告唔到
同類事件肯定會再次發生
所以今次點都會告得入 只係睇D黑警點玩

連登好多律師

旺角暴動條女，已娙係流離失所又做雞，就算唔做雞都係做貢茶妹果啲，基本上已經好撚慘，睇下有冇家人朋友接濟啦，家人就可以無條件接濟嘅，但朋友接濟佢，佢都要用肉體嚟交換啦。所以人哋見佢咁慘慘豬，分分鐘仲慘過坐監，咁樣做已經係對佢最大嘅懲罰，叫佢返香港受靶可能益咗佢

性質同一般案唔同阿ching
通晒天加係殺人案，係友又無錢
處理起上嚟根本零左力

無論如何都係有大班人準備炒車

我條女都識咁樣套我啦

連登仔高登仔所屬嘅社會階層

留名等睇啲人馬後砲

金鐘.jpg

台灣有冇洗頭艇

梗係最後啦，條撚樣有撚排坐

同行友人做佐乜事令你唔想再同佢去旅行

清煮飯係咪由耕田開始起手

條仔除左大粒墨外,個樣屌打金鐘連登仔喎

其實未必咁易，上面都有巴打解釋過
法治(rule of law) 其中一個重要原則係法律沒有追溯力(non retrospective)
換言之一個行為係發生時並無法律規管/寫明係犯法，就算以後立法話呢個行為係犯法都唔可以告翻轉頭
係呢個原則之下，一次性協議(其實變相即係引渡條例嘅延伸/改變) 有機會違反咗呢個法治精神

所以今次點樣做真係一個好技術性既問題，將來讀law一定會讀到

啲米我用錢買返嚟

今日綁得個佢
聽日就可以綁你

呀傻閪相機哥, 知唔知咩叫法治精神? 咁你同大陸有咩分別?

炒完又點？你逐個點名？

"一時衝動"可以用誤殺打甩謀殺, 坐十年就放

黑警做嘢真係咁有法治精神？
寫文畀鬼佬睇打下飛機就得嘅

預撚咗架啦，有邊次唔係架

點零阻力
條例寫到明你要係香港預謀或者香港死 香港先有得審
香港台灣又無引渡 又無國際刑警
要慢慢deal

呢單條友走返英國 7年都未引渡到返台灣

其實佢唔會有事
都冇引渡協議

冇事放出黎會唔會比人追擊

到到都有人渣, 睇你會唔會堅持囉
依家香港個情況係含左大半條撚咁, 睇你想含哂佢定 撐住自己既原則

唔好下下都偷換概念啦, 人地點人地點係人地既事, 你諗下自己既原則啦

我驚人地老豆搵大圈仔做9佢

如果我好似你咁講, 唔通我又問返你 鬼佬做嘢真係咁有法治精神？
沒完沒了

居 留 權
如 擁 有 香 港 特 區 居 留 權 ， 即 擁 有 以 下 的 權 利 ：
香 港 特 區 的 入 境 權 ；
在 香 港 特 區 不 會 受 任 何 逗 留 條 件 （ 包 括 居 留 期 限 ） 的 限 制 ；
不 會 被 遞 解 離 境 ； 及
不 會 被 遣 送 離 境 。

其實唔關有無引渡協議事
就算有嘅話
根據入境條例
香港係唔可以遞解一個永久居民出境

支那承認台灣獨立咩

有引渡協議就可以名正言順送佢去啦

駛撚講咩梗係無啦
依家白紙黑字係非常時期同廢紙一樣
幾時為之非常時期，佢地話事

死人大粒默屌你老母無性架

即係引渡協議係凌駕入境條例?

真係有樣睇

夢到有人聖女上身 跟人去旅行但唔比仆 結果谷精上腦姦殺

屈穎妍出左文話係佔中蝴蝶效應未

如果告唔到殺人, 個個去台灣殺完人即走咪玩晒

有咩好比較

Ball台痴線佬又9up

19歲姓陳青年，涉嫌在台灣殺死女友後潛逃返港，並使用女友的銀行卡提款，昨晚被本港警方以涉嫌盜竊被捕。記者到陳位於九龍灣的公屋了解，有街坊認出女死者，過去一年經常到來與男友相聚，但都在走廊竊竊私語「感情幾好」，沒料到演變成謀殺案，感到十分驚嚇。

姓麥街坊稱，昨晚有10多名探員，押住黑布蒙頭的疑犯到來搜屋。麥指，與疑犯一家並不熟悉，甚至不知其家庭人口。不過認出女死者過去一年有出現。麥說：「佢哋好奇怪，唔入屋，次次響走廊傾密計...最後一次係新年前，感情好似幾好，好怕醜咁，冇見到拖手，但企得好埋。」麥對女死者頗有印象：「眼大大、幾可愛㗎！」聞悉她疑遭男友殺害，麥指「好驚嚇，估唔到個男仔殺咗佢。」

而家條毒L殺完mk女仲拎埋佢張卡提款，香港警方如果有能力逗明條毒L為咗mk女嘅財產計劃去台灣殺人搶卡唔係有得告佢謀殺？

釋法都retrospective啦屌

因為釋法係解釋 唔係立法

應該唔會啦
香港有法治精神、
有溝通、有原則

殺咗人自出自入
自願想去台灣受刑責先上機
無人夾你上飛機

台灣出通緝令係咪有得捉佢返台灣

on9

原乜鳩嘢則？
講撚到好似自己有份左右

殺完人棄完屍
成世匿喺香港唔出境
你吹佢唔脹
又係法治彰顯時間

所以次次釋法完都法律界遊行

然後以漏洞玩漏洞

佢認左台灣殺人
但香港無犯法
點樣入佢罪？
除非無啦啦屈佢精神病

條大粒墨得19歲仲要冇eq 應該冇咩法律常識架喇

其實香港警方應該快快手
同條仔講話「阿sir 現在要帶你返台灣重組案情」

咁咪唔會係佢懷疑之下, 的到過去交俾台灣警方囉

上次石棺係喺香港殺人，咁岩個兇手潛逃台灣又簽證到期，香港警方先至捉到佢
今次係喺台灣殺人，兇手係香港永久居民，已經返港
兩個情況完全唔撚同

盲亨死左個女都未搵大圈仔啦
條mk妹老豆乜水咁把炮

藍色lan 線要出動了

參考林克穎案
兇手應該會無事

咁每個人底線唔同

我只可以講我唔認同犯法 你可以話我和理非

即使我覺得佢抵比人拉, 但我都唔會用犯法既方法去拉人

應該話未必告到佢謀殺

暫時集合大粒墨資料﹕
住九龍灣公屋﹐讀Poly Asso。

行李篋藏屍：疑兇仍扣查 港警以「境外罪案」跟進

【10：54】有法律背景的立法會議員涂謹申表示，香港法例中沒有治外法權，與台灣亦沒有引渡或移送疑犯協議，香港亦不能驅逐或遞解一名永久居民出境，故當局或要視乎能否有證據證明被捕男子，曾在香港策劃、預謀相關行為，並與香港境內有關連；如有證據，有關罪行最高刑罰亦是終身監禁。

【09:30】警方指於3月5日接到一名女子報案，指其20歲姓潘女兒懷疑失蹤，案件列作「失蹤人士」。警方調查期間，發現一名19歲姓陳本地男子曾於香港使用該名20歲女子的銀行卡提款，警方遂於3月13日下午約5時30分於將軍澳區拘捕該名19歲男子，涉嫌「盜竊」。警方同時知悉相關人士在台灣牽涉一宗謀殺案，會以境外罪案的方式跟進。該名被捕男子現正被扣查。案件交由東九龍總區重案組跟進。

大律師陸偉雄亦表示，今次情況確實前所未見，且非常複雜，由於香港與台灣沒有引渡協議，而一名港人在當地殺害另一名港人後再逃返香港，香港警方看似難以處理，但若疑犯在港被捕及招認曾經犯案，加上台灣警方又尋獲女死者屍體，證明案件屬實，相信兩地為防止謀殺案疑犯逍遙法外，或會作出特別安排，至於可作甚麼安排，則要由兩地研究或由香港透過內地外交途徑與台灣商討，想出一個最佳的處理方法。

目前黎講，跟進，但冇得拘捕。
樓上有巴打講，可能會作岀特別安排
我擔憂嘅係呢個“特別安排”會唔會用係其他案件到
到時洗頭艇都唔洗用
直接特别安排你去中國

如果完全按現行法律去做，係唔會告得入個兇手
好似係

屌條仔好撚樣衰，件怪物咁撚柒碌都有人受溝就安份啦
果然賤畜有樣睇

移交罪犯都涉及到兩地主權問題啦...

咁呢件死左唔洗恨
出街見到件怪物都想嘔

叫差佬買張華航/長榮機票請佢去歐洲旅行
等班台灣差佬一出公海就捉佢得唔得

你諗得太理想
大把左膠會出聲幫個犯爭取公平既審判
依單野有排搞

我都估係衝動殺人
籌備得太差，民宿同atm有老閉是常識吧

mk細路冇拎得起放得低呢回事
你睇下連登感情台

mk仔撚識處理感情咩
夾硬姦咗人都仲得呀

如果條契弟一定唔願意合作，相信特區會搵朋友招呼佢家人，逼佢去台灣自首。

一去到呢d情況就有一部份人忘記咩叫法治

咩事都冇
成班炒哂車

咁就要推敲下點解個mk仔會知條女嘅提款密碼
係一早知，定臨殺之前先迫佢講（謀財害命）

如果用群眾同心理壓力令佢自願返台灣自首，又得唔得？

牙你老母咩中國人

根本佢地同中共無分別
睇你唔順眼就可以要求釋法凌駕法律

強國思維嚟

一係五毛,
一係強國移民,
一係ON9仔

又洗頭艇又話咩警察綁佢去台灣
一邊屌共產黨一邊跟人地果套黎做
骨子裡的中國人

比佢上多兩下連登就咩都做唔到

乜撚野叫條仔唔好彩

你其實知唔知咩叫洗頭艇

根本唔洗off record, 係大搖大擺搭飛機返都得
條屍又唔係即刻被發現

關家人咩事
個仔犯法=老豆係賊？

佢自殺
買工具自殺

有冇得離境重組案情架......

家有愛妻
一睇就mk 唔洗睇相

都話講點緊令條仔「自願」過去台灣
你估真係依法咩
有法例單案就唔駛咁難搞啦

講緊點令條仔「自願」過去台灣

紀念帳戶

不如你話喺夢境重組案情
一離境辦案，又係要牽涉到交接個犯，咪即係又係引渡

薑檸都靚仔過佢

仲要ritz 酒店房殺

依度中國香港，你識咩

行李篋藏屍：台港無司法互助難告謀殺 除非揭在港策劃

陳姓香港青年偕同女朋友潘曉穎到台灣旅行，期間疑殺害對方並藏屍行李篋，之後返回香港。警方現列作「境外罪案」，警方現是以涉嫌盜竊罪名將陳拘捕扣查。據了解，案件現正交由保安局跟進。消息指，香港及台灣並無司法互助安排，警現階段難控告疑兇謀殺，據知警方最快今日會與律政司開會，徵詢法律意見，再決定下一步如何處理。

消息人士指出，一般而言，香港警方要控告一個在台灣殺人的人謀殺罪名，會有不少困難，因按現行法例，除恐怖襲擊及兒童色情等罪行，香港警方有境外執法權外，其他罪行多無境外執法權，而「謀殺罪」港警在台灣亦無境外執法權，因此若整個謀殺過程、證據，全部都在台灣發生，港警要提出檢控相信非常困難。

不過假設有人在香港已動殺機，並在香港策劃其殺人計劃，如在香港帶備殺人工具赴台，即整個謀殺事件是在香港開始，故港警亦可控告其謀殺罪，但現仍要視乎在香港是否搜獲確鑿證據。

消息稱，港警與不同國家及地區，包括台灣的執法機關都有保持連繫，間中亦會互相為對方進行一些協查的工作，如查找涉事人士以往的一些紀錄等，但台灣與香港並無司法互助或引渡協議，難以進行直接的證據轉移。

前保安局局長葉劉淑儀亦表示，該名涉事男子能否在香港被起訴，視乎他在台灣犯下的罪行有否涉及在香港策劃、預謀干犯刑事罪行、有否在香港犯下其他刑事罪行，以及有否涉及國際刑警調查。

葉劉淑儀解釋，香港與台灣並無移交逃犯安排，若涉案男子擁有香港居留權，除非該人自願離開香港，否則香港亦不能遞解該人出境。葉劉又指，就刑事調查方面，香港與台灣就有非正式的溝通和合作，都是在一國兩制下依法處理。

唔依法有咩值得討論，直接推佢落海囉
咩綁架佢去台灣果d，唔好沉迷幻想啦屌

咁咪引渡

唔港擔憂，肯定會

屌
而家我哋只係想知佢係咪可以一世留喺香港就冇事

邊有可能
咁我開始約人去外國玩
返黎香港就咩事都無

香港已先後跟18個國家簽訂引渡協議，包括澳洲、加拿大、新西蘭、英國、美國、菲律賓、印度、荷蘭、新加坡、印度尼西亞和馬來西亞、斯里蘭卡、葡萄牙、韓國、愛爾蘭、德國、南非和芬蘭。

去其他國家玩大屠殺啦

係醒既就唔會自爆棄屍地點

你真係戇鳩㗎喎 依家有話肯定？
知唔知乜撚叫討論 討論下都唔撚比？
咁你咪撚上LIHKG啦

Vienn根本就派帽周圍搵仔食
無得相提並論

大波就是正義

仲可以拎綜援
政府養佢一世

但點解呢張咁平

嘩屌嚇撚死
好耐之前同條女熟過 而家先知佢死左

條仔要幾世修行先可以咁樣衰

台灣、日本最撚多港人去竟然冇喎… 小心

點咀得落呀大佬 同枱食飯都唔掂啦

警方追查後找到陳男查問，其後再透過國際刑警，要求台北市警方協助追查，並查閱相關閉路電視，台灣警方發現陳男在2月17日獨自拖著粉紅色大型行李箱離開「紫園旅社」，形跡可疑。
其實叫咗FBI幫手，咁可唔可以叫FBI幫手引渡條PK過去呢？

FBI =/= 國際刑警

點解連登咁撚多戇鳩

我殺人之前嗰晚去咗……！！！

台灣原來係公海嚟

自膠先
咁ICPO可唔可以出通緝令去捉佢返去呢？

係咪到公海啦

佢都未走就喺香港拉咗...

放左佢後，佢之後生活會點，揹住殺人犯包袱，傳媒會24小時跟進佢，家人朋友點睇佢，搵唔到工做無人敢請佢，唔敢離開香港去第二個地方，分分鐘自殺都似，所以如果我係佢，就只認誤殺，透過香港呢邊同台灣講數，可以自願去台灣自守，坐十年8年咁完左呢件事，到時可以重新做人，兩地政府都唔洗煩

你估香港人咁好記性咩。
過左一星期， 大家就忘記佢啦

邊有可能忘記，你話佢判左監就話，殺人犯大搖大擺通街走

笑死
10個人有1個記得囉

屌，咁撚柒都溝到女仲要大波mk妹
見啲相想J 但又知係死人又唔敢J

如果你係犯...你會唔會？

殺人動機離唔開幾樣姐
依家單嘢講緊係pair情侶過台灣過情人節，
動機係戴帽都好合理
再唔係為錢囉，新聞講死者老豆搞生意，
可能唔洗點憂，隨時包埋條仔過台灣
跟手因爲小拗叫，死者拎錢出嚟講，
條仔就受唔住氣

條女既屍體俾野狗咬過

佢真係天真過天真嬌

一定搵到架咩
fb都唔會改全名啦

連登D 小學雞都幾低B
首先以為香港人好好記性
跟手亂UP
首先 你講果D HR 只限於中小企
佢大搖大擺去考政府工都仲得
佢而家唔係犯香港法律

再者 大公司請人同政府請人 係唔會考慮Facebook Google search,

身份證改個名都仲得
佢唔係犯香港法律
第二日改完名返工都仲得

使撚煩咩台灣係中國一部分
洗頭艇Ready
好似電騙單嘢咁

MK 仔要做嘅野
1 身份證改名
2 放棄 Facebook account
3 永遠唔好去台灣

跟手MK 你你就係新生嘅人
港豬係街見到你，知道都係掂行掂過
港豬得果講

個女仔屋企人會記得，又有d錢

唔好睇戲睇上腦， 復仇係無乜可能
人地都搬走左， 都已經搵唔到佢

學藤原龍也套戲咁
出書賺版權費

mk仔要信基督教，之後成班基督從磅住出入，話上帝巳經原諒左佢，希望香港人比機會佢

如果坐車去海邊棄屍係唔係會搵唔到條一心屍？

連登D 小學雞都幾天真
睇慣TVB膠劇
以為正義會長存
實質上個MK 成世人都會好開心生活落去

轟動台港兩地的拖篋棄屍案，涉及一名香港人在台灣殺死香港人，疑兇陳X佳涉殺死女友潘曉穎後，已潛逃回香港。由於香港跟台灣沒引渡協議，香港警方暫當作域外罪案處理。但據了解，今次發生的案件性質，過往並沒有先例，也沒相關法例可以令案件在香港審理。目前較可行的解決方案，是疑兇願意回台自首，再由台地審理。

叫人大釋法啦

唔自首就冇事

脫墨

當然要整走粒黑lin

即係結論 無事

最多留48小時 聽日出返黎🤔

所以未話死者老竇搵林鄭求助囉

入硬罪啦

X係個庭字

以往自首最主因係博坐少D
但呢單唔自首就冇事

Btw希望冇人話佢知

其實情況就好似大劉咁，佢在澳門比人定罪
但人在香港就唔怕要坐監

自首?去到台灣要打靶架
佢既律師都會同佢講

其實點會有人記得
佢係樣衰D既,有粒墨易認
但整走粒墨改下名, 根本唔會有人認得

你估人地傻既咩

順豐做外判，條友

偷人銀行戶口錢都要坐

咁都放得仲有皇法

有冇大粒墨既同學出黎講幾句

自首唔死都要坐大半世
喺香港投共洗底仲大把世界

坐幾碌

冇咁易打架 割細路女頸都冇

聽日放監有冇人等下佢

應該唔會放啦，佢仲有條盜竊罪係身

押佢坐飛機返台灣打靶

做宅男囉食屋企一世囉,之後頂唔住再係香港做第單大野,堂堂正正係香港入册

真係傻既先自首

偷銀行錢我覺得都可能告唔入
條女死左證明唔到佢無授權條仔拎佢d 錢, 所以都可能告唔入

到底係唔係中國人?
個樣似D死中國仔

痴撚線 點會落到手仲要對住一個自己愛嘅人

不過條仔個樣十足十似啲省港奇兵啲大陸仔咁

偷錢未必告到啦 仲要有密碼

執業大律師陸偉雄指出，事件相當罕有，本港不能遞解本港居民出境，再交台灣警方拘捕，故要引渡疑犯到台灣受審，須提升至外交層次才可解決。

佢律師肯定會同佢講只要唔返台自首就唔洗坐監

唉 法律

香港政府一定冇所謂
法司其次
最緊要幫自己加分

但台灣方面又肯唔肯特事特辦
先例一出 可能後患無窮

但今日如果處理，日後可能會有好多政治犯

一單謀殺案牽涉到咁多問題

16:30 台灣媒體引述消息，法醫下午驗屍後，研判潘曉穎是遭徒手扭斷頸致死，頸椎第二節有受損。有資深刑警稱，除非是有練過的人，否則要折斷別人的脖子，並不是一件容易的事。 法醫又發現，潘女的骨頭有缺少，不排除被棄屍後，有野狗或是其他動物咬走。解剖結束後，潘父也由台灣友人帶離殯儀館，預計搭乘今晚班機離台

警方指出，陳男相當大膽又狡詐 ，不怕白天人來人往的捷運站人潮，推著行李篋搭車，再趁著中午時間淡水河堤遊客稀少之際，將裝在行李篋的女友屍體，一路拖著、推著走進中山地下街，徒步前往捷運中山站，再搭乘捷運經過16個站，前往淡水竹圍捷運站，順著偏僻小路走到河邊的自行車道，然後再拖著行李箱越過30多米的草地，將女友屍體從行李篋搬出，丟棄在樹林茂密處

咁冷靜 九成九一早plan定

白痴仔，你老豆有鬚，咁我有鬚係咪你老豆阿

係咪搵人壓佢坐大飛去台灣交比警察就搞掂

或者叫習帝打完台灣
香港 台灣再實行一國一制都得

疑犯被控盜竊及處理贓物 明日提堂

點解條友唔係台灣提哂條女D錢，咪係香港唔使㩒啦，咪唔會係香港犯法？？

你條小學雞唔死都冇用，蠢撚到咁。
廢事教精你，有冇諗過儘早投胎刷首抽